［環環相扣］從微博近期風氣睇到假新聞物極必反

微博同黨報一直用假新聞呃班大陸人都好成功
但睇到近期可能因太多事件已經唔再夠力
再加上由反送中開始
一次又一次比大陸人睇到黨報既做法
到今日由故宮事件到WARS
大陸人明顯係多左人開始醒
開始吹風講返會唔會之前香港既事都係假
環環相扣 以前以為可以見維穩
到今日開始崩盤 香港捱埋今次瘟疫
再加上中美質易戰同內在問題
係真係有曙光 光復香港 時代革命

輸出革命既好機會
就算幫唔到手 資料有限下
佢要維大陸穩一定會減少係香港既資源

兄弟爬山

Push

黎明前係特別黑暗，內憂外患大撚把，破滅係重生既開始，共勉之

依點認同
我哋一直都係抵抗，難聽就叫被動
今次應該考慮點主動攻返入去

文攻都係攻

如果佢控制到疫情咪冇事囉
但班支那貪官一層瞞一層
最後咪攬炒

香港區選 台灣大選 武漢肺炎 呢三樣斬係令到班中國人大跌眼鏡，知道黨媒係講大話

開始吹風講返會唔會之前香港既事都係假